[
    {
        "randomId": 491
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inkuba",
            "option_1": "Agashwi k'inkoko",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Uruhiza",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabuki irabyina impa",
            "option_1": "Igiteke mu nkono",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Igitare",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Uturaso ku murundi",
            "option_4": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rwagerinyange rwa Nyenyeri inyambo yo kuri Mwongo",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umugore unnya kugihuru",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bwiza bupfuye ubusa",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_3": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Uruhu rw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karakeba, karamasha",
            "option_1": "Agashyo mu nyama",
            "option_2": "Inda mu nnyo",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Agashyo mu nyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite abakobwa kuva ku ngoma ya Gahindiro n'ubu ntibararamukanya",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Igishwemu cy'amase",
            "option_4": "Inkombe n'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe n'uruzi"
        }
    }
]